洗衣機膠邊好污糟

洗衣機膠邊好污糟
有冇咩方法洗走佢

梳打粉牙刷刷下佢

用左漂白水
原本黑晒
依家乾淨左好多

咁你開post做咩

因為個陣未知點做